點解世界盃唔學歐聯咁分組賽完抽抽籤？

起碼冇得走線

咁如果你g/h組28號踢完，抽到上線，30號就踢16強點算

因為世界杯分組賽完咗之後
即刻就會進入淘汰賽
如果賽完先抽籤
咁咪有機會要球隊連續賽兩日波囉

淨係機票住宿行程都玩死你

賽期短